[IQ題大王求秒] 邊個答到就俾呢個名你！

日本咩動物係小巴站黎！？

野鹿

錯到仆街呀，歡迎再黎爭奪IQ題大王名號

沒有高手？

開估

因為小巴司機問「邊到落？」

去到日本就會答！

「蟹道樂」

答案係蟹呀哈哈哈

你都笑左呢

我唔會辜負「IQ題大王」呢個名架

你好撚慘
同唔識分城市果條友差唔多

俾個正評IQ題大王先

自己講自己笑

你唔覺得幾好笑咩
樓主

你都笑左啦

見到佢自己講自己笑 我大笑左

你忍唔住笑咪認囉

我笑係因為呢句

笑左又唔認
整多條你
知唔知食咩會拍片唔叻呀

笑撚左

你都有份笑架

好悲哀……

真係冇笑到

你估中就會笑

係熱香餅

Pancake
PanPan下棘住左呀哈哈哈

笑到你幾開心

當一個IQ題變成咁，就算幾好笑都冇用

佢每天也自己笑 就算下雨天也自己笑

你笑得咁開心，整多個你

日本邊到食海膽最抵呀

答案係「大阪」

因為夠哂大板呀哈哈哈

我個名號無人有實力拎到

你咁唔好笑既

正評比你啲廢IQ題係到講晒佢
唔好開咁多廢post

醒多個你
邊個樂隊睇演唱會最唔舒服

Rubberband

錯到仆街呀，係Big Band

好迫呀

多謝大家支持